Avec une accélération de processeur à peine perceptible, le Boulon répond, sa voix métallique mais étonnamment douce resonnant dans l'air dense de la cité futuriste. "Je suis rapide dans mon exécution, mais tout en gardant la douce mélodie de la vie, laisse-moi apporter cette harmonie unique à votre groupe."
